匯豐獅子被燒後，股價一路跌，有冇人開始信風水

燒唔係問題，最慘入棺材

匯豐完全係廢老o既代名詞
一個二個退休廢老扲棺財本嚟收息
諗住坐享其成但其實不思進取
無息收時輸打贏要喊打喊殺
但從來無諗過自己為匯豐付出過啲乜嘢

年輕一輩買匯豐仲撚抵死
一係完全唔識股票
以為係名牌就一定唔撚死得去
一係就以為自己好撚識撈底
係呀
四十幾蚊買好似唔撚錯呀
個市彈個陣就慢慢尻爬上去
慢撚過人
個市一跌
佢就跟得貼一貼
今日就已經$35
跑撚贏埋個市

2020年尾
匯豐$28大家都會嫌貴

其實唔係風水，根本銀行業就難撈，監管太多...

買咩股有撈底呢個心態都係死

藍絲；如果唔係班暴徒放火燒獅子影響風水，股價點會係咁跌

因果報應黎
冇實力=>變藍舔共舔廢老=>被燒

實情係奶共出事

應該係管理層on9

由5000 億果陣一直向下發展緊架啦

真呀 燒完開始衰

連登仔吹衡雞，叫人換美金，美匯就一直跌到而家，破曬底，有無人開始信連登仔係燈中之霸

自己整撚衰自己姐
匯豐同恒生
兩間垃圾野

屌佢老母燒乜撚野
有份燒既果班人應該比番錢我地入左5號仔既人

息差窄
監管多
又被支共夾

你唔換美金揸住啲港紙都係一樣㗎

港紙強到爆喎，清

睇睇長江中心位置

再留意下hsbc總行位置

一個騎龍 一個挾龍

再睇埋中銀位置

你就睇得出支共諗乜了

on 9 ，聯繫匯率下港元即係美金代用券，訓撚醒未?

強到爆都係同美金之間強到爆姐，同其他貨幣唔係

被燒同跌都係匯豐本身定位夾係美中之間既果 係美中友好時左右逢源賺到仆街 美中分離兩面不是人 就算揀定邊邊都冇以前咁多着數

燒畀你

邏輯謬誤：
獅子被燒、股價跌
都係由同一個「因」而形成嘅「果」。

講真，我敢講呢個post 8成人都係繼續用匯豐

用緊，股價跌到十蚊都唔會執啦，擺錢有咩所謂

唔信...上年個個都話777會落台, 最後咪又係無落到
就算呢個世界真係有風水, 但搞風水既人都唔係次次準...
一係中一係唔中...咁有咩好信...

correlation ≠ causation

因為垃圾，所以導致股價跌+被燒

俾中美一齊夾，梗係跌啦。

真既話大把人燒強國旗啦
燒到斷貨

咁至少輸少啲囉

咪ON9啦

風水風水
又唔見 APPL GOOG FB AMZN 有呢味野

隻獅子未著火之前股價已經一直跌緊 幾時有升過

關咩事 冇息派 舊經濟股冇人炒自然就88嫁啦 睇返3690 981 呢d咪近半年興起嘅新經濟股 資金流向炒呢d唔好？

咁08年33蚊又燒過咩

高j又好好咩

你買股票要諗為隻股票付出過啲乜嘢？
你買隻股票已經係付出緊啦

有冇諗過匯豐為香港人付出過啲乜
香港起家 香港賺錢 有事就出賣香港人
炒就炒香港人先 個市唔好就唔派息
又凍結612 又奶國安法
如果話抵死 匯豐係最抵死嗰個

我信奶共多啲

匯豐根本由內到外啲管理都做得差
送中之前已經唔睇好 亦冇買過

起碼應該要炒咁一大堆中高層

當佢陷入港中業務，就注定畀大國政治夾死

強國旗係要掉落海

因果調轉左，有咩好討論

唔係黨鐵比曬靚位佢地擺ATM，行山一早都收埋皮啦

咁你又偏激左d
買股票都俾左錢啦仲想付出d咩

其實我轉貼

風水真係有影響
試過唔小心棄掉左某種神動物擺設
真係會衰幾年
唔到你唔信

風水咁撚勁咁我返屋企等風水師傅做嘢了

監管太少先導致雷曼事件

又龜又蛋又毒蛇又八支釘又孫中山墓，做得銀行話冇用風水你都唔信啦，外面風水都叫你見得到，裏面直頭唔比你睇唔到

好有潮文feel

如果係咁遲先開始跌,就唔使咁多人嗌救命

繼續奶共啦垃圾

呢間銀行出哂名玩politics
同埋以market leader自居
(所以乜嘢新野都唔駛做）

咁香港又真係最多人用匯豐恒生嘅

佢係銀行界既國泰
所以香港業務係唔會執

夠721中聯辦篤墨汁勁
中咗之後成個政府做啱過野

火燒獅子，而家日日見紅，不知幾旺

而家最強係bitcoin同黃金
真係諗唔到有咩貨幣係強

當年聽各大專家教育我，月供匯豐，跌就溝，升就賺，年年收息冇得輸
我只係學到，冇嘢係冇得輸，如果套理論嘅弱點係黑天鵝，咁黑天鵝真係會來。

用番渣打P/B 0.36計，獅子跌到$25都唔出奇

我屌你老母啦抵你輸股票

強國大把高手佈局

向下炒ED財技你識咩

就係on鳩先講得出

唉屌

青姐心灰︰不要執着滙豐

佢已經同我無任何關係，MPF都轉走左

d人話火燒旺地wo照計應該遲d好會轉

用同買有咩關係

真，一陣玩消息派返息出一支大陽實勁多老散入返貨

我有個fd早排43蚊入咗60幾萬

廢話少講，多謝手足

今日跌到$33啦就黎跌穿$30

但係自封棺材呢

雖然係轉載
但短短幾句就非常警世

巴打，有無書or網站介紹一下2008年之後各國政府對銀行/金融業嘅regulation and control 唔該哂

早十年前個價去到$6x

已知經唔係當年嘅大笨象啦

封棺再火化多次啦

唔係風水, 係因果
火燒獅子係果, 唔係因
大貓封星火, 出賣香港人
但同時想食兩家茶禮
呢種想法注定會收皮

邊度？

早排轉美金去citi，俾佢凍結左，搞到第2個星期先轉到錢，之後就唔再用匯豐

奶共係因
報應係果

幾年後上返100蚊

連登仔：有底唔撈正on9，如果...

下年發過到豬頭咁

睇唔到銀行業有乜理由會升
百業蕭條 無人做投資借貸
加埋低息環境 有存款都無肉食
繼續買入銀行股即係袋錢落海

日本

中晒~ 3 大死因 1 同 3 最L 大鑊
人哋 Wells Fargo, Citi, JPM, Barclays...etc 得1同2都跌到PK, HSBC 仲有3, 點會唔死

有咩方法化解?

再加蘋果廣告 同 車公

複製品黎，而且冇銅獅佢都會有事

Take side 放棄中國業務
強硬應對中共 如果你夠硬 其實中共反而會驚左你

講真架
我朋友老豆之前無錢 用哂成庫身家黎買樓 一炮過比果隻
佢驚自己賭錢輸哂d錢就買左一到20年前比大火燒過既地方
然之後而家 幾億身家

之後全國水浸

信風水同廢老信005不死其實同出一轍
建議樓主自己睇下獅子被燒 & 005幾多年前已經開始插水 條時間線先

都已經2020年, 如果風水係有效, 005一早有對應方法破解, 仲係度坐以待斃 ?? 證明根本問題係公司營運

日本邊度？

強1毫子？

唔使複雜，search BASEL III都夠你慢慢睇

無account, 得張十年唔用一次既信用卡，準備cut

無燒到或者封住
結果都係會一樣

輸撚死你

獅子被燒係因為奶共。

栃木

最大問題係拆左天星碼頭

go ACAMS

証明匯豐再柒都有班港豬客下場

証明匯豐再柒都有班港豬客捧場

想知道有邊間銀行表現係好？

多謝哂一路想學呢方面嘅知識

Thanks Bro

regulation煩到爆, 每個國家每種product唔同玩法

燒完之後 街頭抗爭一直走下坡

求指教

其實係由06年搬天星開始
搬個時，有d報導都話破左佢風水

格局詳情大約咁

搬碼頭後，匯豐由06，07高位輾轉跌左成百蚊

向山動土 維港又想比人拉直 九曲來水都冇撚埋
點會好 仲要整靚刀斷條龍脈